[
  {
      "id": 1,
      "created_at": "2023-06-10T00:17:20.571355+00:00",
      "question": "¿Cuál es la capital de Croacia?",
      "options": ["Madrid", "Buenos Aires", "Zagreb", "Helsinki"],
      "answer": 2,
      "type": "multiple_choice"
  },
  {
      "id": 2,
      "created_at": "2023-06-10T04:12:49.727275+00:00",
      "question": "¿A qué tipo de comida se le suele poner canela?",
      "options": ["Dulce", "Salada"],
      "answer": 0,
      "type": "checkbox"
  },
  {
      "id": 3,
      "created_at": "2023-06-14T22:41:41.096326+00:00",
      "question": "¿Qué insecto picó a Spiderman?",
      "options": ["Una araña", "Un escarabajo", "Un piojo", "Un escorpión"],
      "answer": 0,
      "type": "multiple_choice"
  },
  {
      "id": 4,
      "created_at": "2023-06-14T22:43:28.167897+00:00",
      "question": "¿De qué película es el profesor Snape?",
      "options": ["Spiderman", "Pokemon", "Harry Potter", "Los locos Addams"],
      "answer": 2,
      "type": "multiple_choice"
  },
  {
      "id": 5,
      "created_at": "2023-06-14T22:44:39.793933+00:00",
      "question": "¿Cómo se llama el traje usado en el aikido?",
      "options": ["Karatashi", "Mandioca", "Aikidoshi", "Osalfishi"],
      "answer": 2,
      "type": "multiple_choice"
  },
  {
      "id": 6,
      "created_at": "2023-06-20T14:02:13.404335+00:00",
      "question": "¿Cuántos naipes hay en la baraja española?",
      "options": ["25", "40", "50", "60"],
      "answer": 2,
      "type": "multiple_choice"
  },
  {
      "id": 7,
      "created_at": "2023-06-20T14:03:09.176304+00:00",
      "question": "¿Qué animal habita en la Antártida?",
      "options": ["Oso polar", "Pingüino emperador", "Langosta Yeti", "Rinoceronte"],
      "answer": 1,
      "type": "multiple_choice"
  },
  {
      "id": 8,
      "created_at": "2023-07-08T14:06:13.614237+00:00",
      "question": "¿Cómo se llama el creador de este juego?",
      "options": ["Alfredo", "Thiago", "Tiago", "Roberto"],
      "answer": 2,
      "type": "multiple_choice"
  },
  {
      "id": 9,
      "created_at": "2023-07-08T14:07:09.660287+00:00",
      "question": "¿En qué país nació el creador de este juego?",
      "options": ["Estados Unidos", "Croacia", "Argentina", "Marruecos"],
      "answer": 2,
      "type": null
  },
  {
      "id": 10,
      "created_at": "2023-07-12T00:43:10.841843+00:00",
      "question": "¿En qué año se creó el Minecraft?",
      "options": ["2001", "2011", "2050", "1896"],
      "answer": 1,
      "type": null
  },
  {
      "id": 11,
      "created_at": "2023-07-12T00:44:29.417954+00:00",
      "question": "¿Qué país ganó el mundial de fútbol sub-20 en 2023?",
      "options": ["Italia", "Francia", "Alemania", "Uruguay"],
      "answer": 3,
      "type": null
  },
  {
      "id": 12,
      "created_at": "2023-07-12T00:45:22.979955+00:00",
      "question": "¿Cómo se llama el amigo físico de El eternauta?",
      "options": ["Favalli", "Flitwik", "Mateo", "Juan"],
      "answer": 0,
      "type": null
  }
]
